將呢條YouTube 片推上YouTube 熱門！！！！！！

請廣傳並幫刷view 上熱門比多d人聽，

入去睇一次，睇完再share 片比朋友睇一次，得廿零秒刷view 好容易

唔好睇少呢d兒歌，一影響就影響幾代既小朋友，要將黑警既社會地位變成過街老鼠，四面楚歌

最好推到黑警d仔女睇完父親節唱比佢地爸爸媽媽聽

推

蓋蓋

真！ 開始好好笑，但諗深幾層，個influence係不可想像，一定要個個細路都識唱！
推！

冇錯

雨傘有幾多作左既歌今日仲唱緊？

但今時今日小學生仲唱緊十幾年前既聖誕老人剝衫剝褲……

所以千祈唔好覺得呢d兒歌冇人理，呢d兒歌先係最易流傳既記憶

我唔整呢條片既人，原作者係呢個post 到搵

識音樂既巴打不妨作一d令警犬感到恥辱既童謠

童謠打暴

抗暴

似乎都會被迫！你自己都市人生活

臺北市教育局副局長遴選委員爆料者在龍山寺前天點擊數量不知道

我係咪開錯台

推你老闆，係度呃view 賺錢

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！

記得幾年前聽到一個6，7歲左右既細路指住部玩具警車問係唔係黑警嫁

個頻道唔係我開

教d補習o靚仔唱

推！ ！ ！

絲打多謝你idea 唔想騎劫你

我喺tg準備開group 如果有興趣出句聲

頻道我開既

巴打有邊度好介紹

唔知有邊度可以方便大家又唔會令人覺得我地想賺錢

下次野餐同散步😂
除咗唱哈利路亞
可以唱呢首

推呀

天地巴 我開緊group 一齊brainstorm下一步 要唔要入嚟幫手

推到上熱門

你tg 咩字頭 驚有鬼

好正

你仲落力過我啦

我都係推下post 啫

未係條片加迪士尼漫威既tag